有冇人唔鍾意去旅行？

每次day1開始已經想番hk

留起香港果陣好想出去旅行，出去旅行又成日諗住最尾都會返香港

去到外地唔知點解就係high唔起，靜係會念 幾時番得酒店

如果人在外地點玩都不如香港好既話，咁都係一件好事黎。想出國旅行都係為左開心姐，無非住厭自己既地方，去其他人都住厭左既地方玩。認真要起香港玩同掃街都有排行，我有同事放假冇野就遊車河，每一站地鐵咁行過去，行晒全港十八區咁制

有病，考慮下睇醫生

思鄉病 末期